每日大事回歸 - 第一集

屌，今日望返轉頭，過去兩個月都唔夠嘅時間，但6月9已經好似係彷如隔世咁遙遠嘅事
所以我決定今日開始，要喺呢度記錄低每一日發生嘅每一件主要事件
等我地有個清晰嘅記憶，唔好畀任何一件事沉底

(之後我會用圖片代替，不過今日用住文字先)

7月23日:
- 何妖上港台節目同朱凱迪嘈，何妖拍枱走，畀港台員工話佢冇資格做議員
- 何妖喺港台門口畀人扔鞋，隊咪落塊面，畀人話佢"你以為自己好好笑呀?" "你仆街啦"
- 父母山墳被破壞，被噴上升天華，勝和字，官黑勾結字眼，網傳係何妖吹雞唔畀錢，畀白衫圍村人報復
- 何妖去到父母山墳現場，臉如死灰
- 石鏡泉辭任《經濟日報》執董及副社長
- 一名操普通話疑似NDS內地學生，惡意破壞城市大學民主女神並企圖用摺凳攻擊其他學生，其後被黑布蒙頭帶上警車，到深水埗警署受查
- 城市大學本地學生於大學外，懷疑衝鋒車撞到學生，與五架衝鋒車對質，最後得到在場警員嘅警員編號

推

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

唔錯
個idea幾好
幫你推爆佢

推